疑向「老豆搵仔」爆料兼偷拍女警 HKT技術員不自辯下月裁決

聲稱擔心被偷拍的女警郭美玲。（資料圖片）

香港電訊HKT技術員涉嫌未經授權，從公司電腦搜尋及擷取一名督察父親的個人資料，並向Telegram「老豆搵仔」群組發佈，又涉從何文田俊民苑停車場離遠拍攝紅磡警署，導致身處警署內的女警擔心自身或同袍利益。涉案技術員被控不誠實取用電腦等五罪，法官今裁定案件表面證供成立。辯方陳詞指，涉案女警於事發後一年才補充口供，聲稱因被告的拍攝行為而感到擔心，質疑擔心之說並不合理。案件押後至下月9日裁決。

辯方結案陳詞指，披露未經HKT同意而取得的個人資料，罪行關鍵在於被告的行為是否導致事主有心理傷害。雖然控方指控被告披露事主的電話號碼及身份證等資料，但事主卻供稱是因寓所收到文宣信件才感到擔心，可見擔心是源於地址遭披露，而非被告被指稱披露的電話號碼及身份證等。辯方亦質疑，被告在本案中並無金錢得益，質疑控方未能就不誠實意圖成功舉證。

至於案中女警郭美玲自言對被告的拍攝行為感到擔心，辯方質疑有關口供在事發後一年才補充錄取，而案發當日的口供卻對反修例及擔心等事隻字不提。而且郭承認當時身處的地方難以被察覺，加上被告並非向她的方向拍攝，擔心之說並不成立。

女警

如果佢急屎而女廁大排長龍
佢應該可以走去男廁到痾

死tb

以為貼錯相

屌 擔心??????!!!
我見到仲擔心 嚇到心臟病發

以為係中年阿叔